阿仙奴祝大家新年快樂

Ozil

又奶共

舊年既

和 我又和了

歪了？

掛住夢遣

垃圾愛狗賣走哂我廠真阿